現場需要物資（⁩頭盔 鹽水 較剪 遮 眼罩）

士巴拿 六角匙 成個工具箱 小心運送

同埋買定啲能量棒
搞咗成朝一定好攰

推

要武器

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

流動廁所

請。各院校softball/baseball team號召捐出頭盔
幫手傳開去

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形